其實個人權觀察組織觀察完會做啲乜？

相信呢排大家野餐都見到好多橙衣人其實佢地觀察完之後會做啲咩follow up嘅野？又或者佢地個權威性公信性去到邊？跪求各位有識之士解答

強烈譴責 同埋 深表遺憾
（利申鳩up

琴晚有無出黎觀察？

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

屌你老母原來係唔撚會做野嘅